點解玩FIFA17可以咁大壓力

玩ultimate team前日已經升到d1，點知今日玩左成日都未贏過，連輸15場，跌咗去d4。

原本諗住打機減下壓，點知越玩越大壓力。究竟係我唔

究竟係我唔啱玩fifa定係我太廢?

渣咪大壓力囉

連輸15場 好慘